消防員有野想同「新界西的女孩」講

事源有位中學同學係消防員，佢喺Facebook 睇到一封寄去元朗消防局既信（下圖）

佢好擔心寫信果位女生，但佢又唔知點聯絡佢，所以託我幫手貼上連登，以下係我位消防朋友既回覆

我相信除左我呢位消防員朋友睇到外，
亦都有其他消防員會睇到，而且大家都希望各位可以保持希望。

如果有人識寄信果位女生，希望大家睇住佢，
同佢講消防員都希望佢可以繼續努力，
我地唔想再有人輕生

加油！

共勉之

推

Up

怒推 記得8月5罷工